[養生rpg]rpg mo

其實我都係hea玩左兩三個星期
但8成時間我都挖緊礦(62)
所以無咩可以分享
睇下玩耐d有經驗先開詳細post
主要睇下有無人玩緊

wt game ?

rpg mo

sor9ry
開post最撚緊要既個樣野唔記得放低

web base game
ios aos mac window全通行
steam有得down

練生活技可以好掛機
不過唔好afk咁掛 會有captcha出黎check你係人定機械人
captcha分-5就鎖acc

睇片聽台妹講好過睇字

又幾正喎

可以超級hea練技
除此之外我都唔太熟隻game

雖然升技升好耐
但手機好廢都run到 屋企出街睇戲食飯都好
只要你能夠一心二用都可以升技整野

幾正

有冇新手教學
有啲難起手

死哂圖 但都好夠用

完全唔想睇
鳩刷怪算

我都跟住佢教 40左攻同防
之後就得閑睇下有無鋼裝買

一開波搵個npc買哂一套最高防既青銅裝
刷雞升lvl 因為羽毛點都有得賣又有野食跌
但就一直咁打真係最撚悶 自己留意下打咩會多經d又刷得耐既轉場打啦

同埋篇文好似無講
無聊去挖礦既 可以用珠寶合對翼 都有二十盔甲 唔好浪費

有時發覺呢種最簡單既rpg先係最引人入勝

lm

屌
原來青銅錠係打青銅魁儡拎

Lm 以前有玩runescape 試下玩先

nonono
銅同錫一齊煉都可以出青銅錠

option個度有內建wiki 有得查

越黎越少呢d game
大部分人都對畫質有高要求
web已經行到既game滿足唔到佢地視覺享受需求
但有時呢種game既design先係最好

就算畫質幾好, 個遊戲本身唔好玩都係冇用
唔通入去淨係睇風景咩
可惜好多遊戲都係資金放晒落提升畫質, 遊戲性/劇本設計得好差

佢內建嗰個好唔user-friendly

的確係 但已經係中文黎講最好既方法

玩到咁

唔記得講... 較專注xx有得只係升個攻/防/準 +hp
除左專注生命得到既exp少d之外 其他專注所得既exp總和都一樣

依個我知道
但好似平均升好啲

銅之後用咩甲好？

隻野有冇得一齊起一條村咁 ??

冇
得家具
但我都唔知屋企係邊

有家具冇屋企既話
咁D家具整完周街放 ?

我都係新手
依家先啱啱上到少少手
應該係有屋企

升級路線裝備選擇 (有待完善)

本部分只為新手提供簡單介紹 僅涉及低等級近戰物理相關內容 魔法弓箭或是PURE均不在介紹範圍之內
因為對怪物的傷害決定經驗的獲得 所以想要快速的提升等級應優先提升對怪物的傷害 而裝備的選擇則是由玩家想打什麼怪物決定 只要A大於怪物D再提升A對於傷害的增加便沒有意義 同樣的當D大於怪物A一定數值時再提升D獲得的成效也愈來愈少
一般選擇生命不太低 AS低 能100%命中 沒有物理抗性 掉落價值高的怪物練級

完成新手教學後會獲得一些食物和一張RQP在玩家市場將RQP賣掉可得幾十K
在鐵匠NPC處購買青銅戰斧 戰鬥模式改為注重攻擊 在Dorpat北門外殺小雞隨著生命等級的提升可以繼續殺母雞 掉落物中 羽毛 較為有用在玩家市場可以賣幾K 也可以在商店購買一些青銅防具增加防禦 如果有錢可以購買派對帽來裝備
殺小雞和母雞到 力量40等級 將獲得的羽毛出售並在玩家市場購買附魔鋼製巨劍或附魔血之巨劍並裝備
將戰鬥模式改為注重防禦 繼續殺雞 直到 防禦40等級 在玩家市場購買 鋼製全罩頭盔 鋼製胸甲 鋼製手套 鋼製護腿 鋼製靴子並裝備 這些物品一般可以用100%wiki價格左右買到 如果有錢可以在 生命等級32時購買寵物靈魂捕手 如果不準備買靈魂捕手可以將釣魚技能練到20等級 在Dorpat寵物訓練師NPC處購買1級釣魚驢子(也可以在玩家市場購買3級驢子較好) 力量防禦都40等級後 生命也應該達到40等級 如果有錢可以購買 附魔白金鑽石項鍊和戒指並裝備
穿著全套鋼製防具後 將戰鬥模式改為注重攻擊 到 Moche II 打小信仰獅鷲或小冰獅鷲 獲得的羽毛 冰羽毛和小獅鷲寵物在玩家市場價值較高 如果裝備了附魔白金鑽石戒指項鍊打小冰獅鷲應該無需提升精準等級即可100%命中 否則根據情況 將戰鬥模式改為注重精準適當提升準確等級
在 Moche II 地圖中有多種不同的獅鷲可以根據情況自行選擇 如果想打獅鷲到 力量 準確 防禦 生命等級均到達80 可以優先將力量升級到80 之後再升級防禦 精準
力量60時如果錢多可以更換武器 附魔靈魂之刃
力量80時推薦購買附魔大惡魔之翼
生命62時推薦購買寵物 火心龍
生命65時如果有錢可以選擇購買 附魔鉑金鑽石項鍊戒指
防禦80時推薦購買 附魔火焰全罩頭盔 附魔鑽石胸甲 準確/力量鑽石手套 附魔鑽石護腿 附魔鑽石靴子(可選)
生命80時推薦購買 附魔鉑金翡翠項鍊戒指 (以後可以換成 附魔鉑金翡翠項鍊戒指[R])
準確80是推薦購買 武器附魔利迪爾
當然也可以選擇殺其他怪物升級 都到80之後應該可以比較開心的打教堂和塔了
可以購買的裝備根據經濟情況適當選擇 推薦購買的裝備建議如果錢夠最好及時購買
如果覺得跑得慢可以購買加速鞋子 敏捷靴子 - 爬蟲靴 - 天使靴

鋼
你捕住市場啦 得閑睇下 一星期都執得齊set架啦

1. 箱子開左個window右上寫住市場 click落去
2. 左上既drop down list揀購買
3. “—以名字尋找—“ -> “盔甲類”
4. 搜尋

有
農夫npc 有張島嶼契約(island deed) 35000
買左用佢就去到你個島 出入都靠張契
方才test左

實用

羽毛有咩用？唔明

鋼鎬 抵買？

抵 唔買好多野掘唔到

整箭

你地點賺錢

之前我係打怪 賣野賺錢
依家發現挖野都好賺

挖咩 賣比人定npc

我釣緊魚賺錢

掘野好d 升埋兩技

整緊青銅錠賣

我都係

走左去挖沙

沙有錢賺咩?

2百蚊粒

點整鋼礦鎬?

扯咗

要鋼同媒同唔記得咩木
不過市場買啦 太方便了

一定係人架啦 唔等錢洗既 見價升左先賣仲好

開唔到ac

原來市場買都係8千
一陣有錢去買先

申請同登入係一樣
唔駛另外去開ac

言下之意可以俾契約人然後俾人傳入我屋企?
有冇得一齊起 ?

琴日同今日玩左成日都唔夠你地勁

點叫勁?
你成日做咗啲咩?

合埋野賣 鍛多次攞經

打怪 掘下野整甲咁

豬仔好難合 火腿買到窮

咁你咪好有錢
咁都唔勁?

買左個鎬就窮 得兩千

係咁挖鐵/銀啦 輕鬆回本

有冇巴打玩緊

me

全民大煉鋼中

玩左兩日 多謝巴打介紹

我唔知做緊乜

d裝已經好過我
我仲升緊挖同鍛

我重高lv過佢
但啲項鍊 翼 戒指全部都冇
點解可以咁有錢

邊到有鐵同銀 係咪落地城挖？

銀地面有 開地圖就見到
鐵要落dungeon 1 新手村右下行去第二條梯落
有一條路行去唔會撞到怪

就算攞左挖礦公會證 挖鐵都會返去dungeon 1
近村外箱

鏟係邊到買 搵唔到

我唔係村
幫唔到你睇

在 Dorpat 前哨站或 Reval 有售

見到了 唔該

翼料好難出

刷緊邊隻翼?
我都未有

我都去左挖 都挖得好快 又近前哨站 都搵到錢

我都刷緊
刷到近200粒

有條友痴左線50蚊收番茄
已經係咁用緊3蚊換

好好賺

賺左七萬賺到悶

買到手軟

巴打隻項鍊 翼 戒指係邊度得嚟?

轉職做珠寶商 我就係pandora

好似好好賺
市場入面項鍊 戒指隻隻都wiki價1000%
叫人點買?

做開挖礦既 唔好掉挖礦中既副產品 1粒都唔好掉
d水晶寶石都貴到on9
為左佢地去挖就會覺得出得太撚少

我估要升既成本高
寶石同原石已經貴 整出黎又失敗率唔低
合翼都feel到失敗率高 我估裝飾都會一樣

d甲六成都合三次先得

樓主有無開whatsapp或者tg群組?

一玩就愛上左,
但我唔鍾意掘野,暫時係咁打怪

無 都無咁多人無咩理由開手機group

帶耳機聽聲就放係度挖野太方便啦 之後繼續做野

想問點賣野?

去相應NPC 或者係市場賣

暫時推住post先
等多啲人先啦

玩左兩日, 冇裝平均30
鍛造真係升好慢

邊度有金挖?

dungeon 1
但要行入d 條數好唔抵
而家我地程度唔著裝打唔到d怪 裝都佔好多位

入唔到深
有個監獄大門
點先過到去?

唔清楚...
我係挖礦公會見出面有咋

要挖金去reval地圖中間, 個迷宮底部有金, 只係得一條蛇守住

巴打進度咁快嘅

講裝備可能冇你地咁高
我一路都升緊生活技能

我都係 攻防準上40左右就無搞過

你地入面叫咩名? 我叫worldy, 通常喺world 2

你見唔見到有人pm你?
我見到你問緊班鬼佬

見唔到

啲物品可唔可以自動放入寵物背包?
成日挖頁滿都要手動放入再挖過

無 洗怪既drop item要手動都好d
挖野就有d麻煩

希望組織個羽毛工會 見到羽毛低過300就買哂佢 賣299
（9up)

其實羽毛係唔係低價?
唔覺特別好賺
300先一條

白金
天青石
可以係邊度挖到?

上clouds或heaven

thx

其實唔明你地點樣掛到機
D生產野好快滿包

我做全職商人錢好易搵黎買裝

用電腦做其他野 帶耳機聽掛機聲 得閑行轉再掛
好想屋企都有duo moon呀！

買哂d平翼再貴d放 有冇人有性趣一齊做

唔覺得會壟斷到個市場

想問一下 d石點變到個名係得個石名 eg 水晶 綠寶石
唔係咩高級低級

原石合上去?

今日有人賣兩隻冰翼三萬幾 放7萬五賣左個

點合 見唔到個錘仔表有

我都唔知
識一次個表真係頭都痛
合野我係完全唔識

打緊怪嘅都係刷緊小信仰獅鷲?

大家一開波買邊隻寵
諗緊第一隻買唔買靈魂捕手好

我係買靈魂捕手
但好貴

5x%wiki price都好貴

用個chisel整開d原石
高低級只係機率問題，越高越易出，同埋機率係fixed唔關skill lv事
邊度都用得，只要select chisel再select要開既原石

有種Runescape Classic 既feel

驢仔好平

唔該哂

但有冇分別

貴咩 十六萬有 陣間買

仲打緊雞仔 得十二萬係手
咪買 唔係就得番十八萬嘅買

除左做你既書包之外 係無用
同埋你吸幾多個一招生活技既經佢跟住吸
所以係開左又想升就預左你要用現實生命升個招生活技

Sor

捕手係有咩用的？

打雞好慢 番茄好似仲有得賣？
或者賣鐵錠

因為必須品黎

睇市價升生活賺錢啦 只係打交起手好難有錢咁
利申 一直係地底挖礦 世事路太熟

有 50蚊粒

掘沙好賺,201蚊一個, 係咁賣出去,不過好悶係咁重複

Lm

果度賺左三十萬

十幾萬寵黎講同呢個生命需求加咁多數值
好抵玩架啦

除非你玩箭同魔法啦

每次見人打到吸血鬼就想笑

想寫個bot自動打怪

話說
world2台仔話exp x2咁長時間都未見過
賺少d錢都要升技啦咁

我都中過伏

咁要小心captcha
captcha point-5就鎖acc

珠寶真係好撚難升

比人捉到係bot即封

archkg巴打係邊位

Hi bro

原來係你

玩邊個世界？

只係分流 唔係server
彈出彈入都得

係咪挖銀或鐵好賺

我係on9仔
整戒指模黎升 唔好on99去挖水晶

同埋技能lvl唔影響切寶石

算係 睇個市黎挖鐵定銀
到65去買公會入場卷挖媒

第三日 用緊附魔血巨人劍
原本買左靈魂捕手 但係賣親出去
等生命升到62買火血龍(唔記得係咪咁叫)

巴打做緊咩生意？

咩翼嚟??

羽毛冇人要

可以唔洗等65, reval地圖右邊有煤挖, 可以無傷避開怪

上面個攻略應該好舊
市價唔同哂

煤咩價位?

我見販賣係收緊400

好似唔錯
不過都係升lv先
唔係有錢都用唔到啲裝備

練緊隻驢仔, 經驗都有80%, 點知我唔小心死左, 冇左一半

i know that feel bro

不過返村有段路程

我知 試咗
都係挖沙算鳩數

挖沙成功率高, 但係經驗好低
都係睇你目標係賺錢定升埋挖礦咁

btw 巴打係咪喺world 2 reval 挖緊沙?
相應下

我係world 1 moche II 打緊獅鷲

我喺reval搞緊鍊金

無出過dorpat

點樣唔出dorpat賺大錢

賺到零用錢 今日有人三萬幾放翼既第二對

原石都放咁貴
明明超等只係等同一粒綠寶石

我跟d人放既價再低d

不過原來同石一樣價 咁我較返低先

射箭係咪可以屈死晒啲怪?
但我見人地打怪扣2

新手點搵錢好
啲攻略舊哂

我係一開始個塊地圖Dorpat亂打怪,賣野賺左十萬
跟住開始掘沙, 有人收沙每個200蚊
好快就60幾萬

鐵礦近箱
或者有個傻鳩50蚊收番茄

賣左果個任務券攞伙食先啦

係 有意用生活賺錢就挖野啦
沙 錫銅 鐵銀 媒
我都去到媒 之後我想升下lvl先去睇下好無挖金求鑽定直接白金

66 83 124 打小信仰獅鷲會唔會慢

白金最易rakblood, 不過都幾煩離chest遠加要打怪
market收得唔貴只係51%得戈400
天青石就好d有800
挖金好過煤, 金可以升埋珠寶

煤有邊度係近d的

你地玩緊world幾，還是係分流可以隨時轉?

最近係公會, 最易係reval

係

公會?
即係邊?

留個靚名先 好似幾有趣

喺dungeon I
地圖左邊, 不過要65挖礦同埋買張許可證先入得

有冇得佔用一個外語頻道黎用？
邊d會冇人用

睇落都好多無人用咁

d技上左60升慢左好多

巴打挖緊咩?

上力60辛苦到嘔

挖金搞緊珠寶

終於明珠寶原理

升到上去既話完全係暴利

我都覺

點暴發?
珠寶整首飾用?
係咪可以賣幾百萬幾千萬一條鍊

但好似要附埋魔+白金以上先值錢

附魔就難, 主要係卷軸稀有
不過白金再鑲左石都可以賣得唔錯

都係要升挖 走唔甩
同埋白金都要d實力先去到挖 終於要走出dorpat去挖怪升

升珠寶真係吐血, 整模算
金銀挖得黎都天光, 仲要之後兩個步驟成功率低

本身我都咁樣做...
好彩你提一提

喺dorpat買錫、泥直接整, 計起上黎唔會用好多錢又快

賣野係點賣比玩家???

寶箱禁市場

開始有d唔知玩黎為咩目的

用邊個 平時得d大陸佬係到傾計

market介面冇得上一頁有時真係幾煩

搜尋？定下一頁左冇得上

冇得上番

都係自己搵娛樂
有人搞生活技
有人做買賣
我想玩到全修
不過都係消磨下時間

保存藥水點樣用?
佢地話死左唔會跌某幾件道具?係自選?

其實可能太少人玩
如果好似runescape咁多人玩既話 可以打下pvp 多野玩d
依家當佢牧場物語咁玩 休閒

我今日都上得幾個鐘
慢慢玩算

保存藥水好難整/跌既
煉金冇番咁上下係唔洗諗

wiki價最高就留

買左隻火心龍(62生命) 冇晒錢
再換裝備都好貴 要儲下錢
而家轉farm naga
廣告: 市場放附魔血巨人劍14萬 可以40力用到80力

我都係慢慢玩
topic都講明養生

power mine 高嶺土終於升到65mining

上下線見到有平裝就有幾多買幾多再放
錢多亂玩

9萬既靈魂之刃能力高d 60力

早知買捕手黎炒

而家先得22萬

各位有冇咩死貨責住 我願意收

睇黎我係dorpat挖鐵上65係太痴線

整鐵錠再賣出去都ok既
算係賺到錢又有經驗

係邊到挖鐵

dorpat右下dungeon1
有幾舊石圍住深藍色地中間有梯落

有60萬,賣咩寵物好用?

而家down

挖D咩礦高回報??

挖鐵繼續

有冇得加大個bag？ 採幾下又要走

會用寵 算係盡多一分力咁
dorpat有寵物商人賣馬車
馬車經跟個隻馬車名既技既經黎升

泥 銅錫 鐵銀 煤 白金
其實要睇市價

3圍幾多

netflix and rpg mo

一陣睇睇個市答你 不過都係睇住個市買架姐

等心靈捕手啦

爽 練力唔記得睇自己HP死鳩左
又要捕住市場買裝

重新全民大煉鋼

得果萬零蚊

做生活技搵D錢啦
木同礦都長期有人要

小心d

新手岩岩玩 倒賣番茄

50蚊粒

番茄首期大法

大家玩咩ser

只係分流 幾時轉都得
不過我成日都係2 最多人咁

無得賣番茄了

鐵礦賣150粒 都ok
掛下掛下就幾百粒 賣十幾萬

有人收200
煉鐵消耗太大

好似咁少人玩咁既

d鬼佬好nice
我stuck左係dorpat castle到就死問有無人幫我
即刻有兩個過左黎

瘋狂挖鐵賣

好game一推

原來world條友就係你

點賣嘢？
點合成銅錠？

要賣戈樣野就要個NPC介面有既先賣得

銅錠係一個銅礦一個錫礦去熔爐整

點樣幫

鬼佬幫佢殺d擋路既咪走得

新手完全唔知點上手
釣左陣魚 賣npc又好似好小錢咁
又唔知點樣買到裝

去reval town挖沙去巿場賣, 有人長期收緊每個200
算係新手賺錢比較易既方法
不過行去reval會有獸人擋住, 唔夠血逃走唔到就去巿場買reval傳送卷軸

釣到生珠蚌就fay fat
有人收15000一粒

點會咁易 想靠呢d搵食不如挖鐵劈木
同埋咁上下要研究跑商 我都唔太明點做

打怪賣卷軸

咁啲裝係咪多數要自己合出黎?

跑乜野商

no
有排都做唔到全部野自己合哂
最多同一招技既野 最易已經係甲
買係最簡單做法 npc賣既鋼甲好好洗 但要行好遠
升鍛造技班友都會賣low tier裝 自己留意下黎買

要合裝係難, eg 30著得既裝全套要40先可以鍛造得晒
通常直接巿場買

當時ingame有人同我講搵錢要識跑商
問左跑咩 佢話種子同唔記得咩 我理解唔到

去流浪農夫買種子轉手賺300

快係快, 不過純賺錢會好悶

如果用養生角度,咁真係唔需要迫自己賺錢
現實世界已經要返工,打機都仲要返工咁賺錢真係好慘

我挖野主要為左升技
做住其他野升技刷怪都好夠

野豬矛有咩用？

星期六日陪女朋友冇得玩
今日開工又可以玩全日

我未聽講

但係要開工

咩野豬矛？

邊度挖金最方便？

點樣賣野比玩，要係箱子入面揀果個？
其實有無得加背包格數？

有冇得pK 我好delay

疾到放棄左。。。你地買左VIP 同VPN 玩 定正常咁玩？

正常咁玩 有時都會delay 但唔係經常喎

有 我未知點pk
delay有時會 但唔係經常

箱右上有市場制

有無人有用iphone玩
望落地圖好似有啲細有無得整返大啲

reval條蛇戈度，jewelry guild再快小小咁

唔知有冇決鬥，不過no man's land係開放自由pk

直接加個人背包格數就應該冇
只係可以有個寵物背包，多幾格咁
不過唔太方便
dorpat寵物商有賣驢仔
lv1有8格，lv2 12, lv3 16

開mod就會好似電腦咁有紅點顯示你係邊到

好好賺 一個賺300 我跑一程賺15000 都好近

啟用模組 是 全選 載入已選模組
每次開game都要啟用 同埋禁載入

發覺d 珠寶mould都幾收歡迎
放緊幾百個, 有陣時有大客一次買晒, 賺200-300k

寶珠起手最好方法

新手挖下沙幾正
有時又有啲石賣下

可以係rakblood長住了
挖白金挖到100整白金升降機

而家戰鬥stat玩到67/67/67/70 Health
轉玩下Quest Master 同儲下錢
玩夠就試下去打焰靈
聽講出一隻pet就1.3M

乜野白金升降機

9up...老歌

挖到驢仔上3lvl

新手起步而家先10LV
應該9打怪
定9釣魚
定9斬樹
定做其他野

隨心 你想玩咩就玩咩
想賺錢大概會介紹你升挖礦
只係打怪就實無錢搵架啦
釣魚都係算數一數二無錢賺既生活技

做你想做既野 無錢就挖下沙 礦籌下旗
夠就再去做你想做既野咁囉

種子同戒指模有咩用

種子可以去自己個島種野
指模整戒指

各位珍惜機會 仲有400個鐘雙經
諗起白金之後就得50經就好唔捨得 睇下可唔可以400個鐘內上到100挖

挖完D礦點樣換錢? 完全未上手

小弟而家挖左D銅同錫
其實而D係咪淨係拎黎+EXP

整左青銅錠,整左幾件青銅裝
我開始明明地隻GAME玩咩

整裝黎都係為左升技
戰鬥去到40你通常只係做到30full set
我呢個地步都係買賣裝好過自己整

睇你升唔升埋鍛造
唔升就就咁賣

但我唔知點賺錢買裝

搵唔返比我賣裝果個NPC

npc賣算啦 放市場都無玩家會
青銅裝npc都係dorpat架姐

賺錢一開頭賣礦碇 實有人收
遲下留意鐵定銀貴揀樣黎挖

知唔知點解兩倍咁奈？

玩咩都得
但係玩法好懷舊 即係以Grinding為主
不斷重複打怪/採集/製造去升技能 Unlock新content咁
岩玩會上癮 但唔岩會覺得好on9

我都諗住遲d問台仔
不過今晚睇一睇官網先問好似好d

樓主出post前幾日有個資深玩家屋企隻貓死左
發起左捐款開兩倍活動去紀念隻貓

如果係低lv， 想賣錢既話挖鐵好過銀
巿場個價差唔多 但係鐵成功率就高左銀十幾%

咁都得

我覺得去Reval掘沙舒服d
沙點係城鎮隔離
好適合番工掛機

掘沙係方便，價錢都差唔多
不過經驗太少

附上world map一張

呢隻game除左唔比用bot, 連掛機都唔鼓勵

舊事重提
有冇興趣搵個頻道做香港頻

唔明你講乜，即係好似EN,TW咁？

新手挖礦去到25LV
但唔知點去鐵礦到

dorpat有個dungeon入口有條梯落到去
避開怪物向左下行就見到鐵礦

我見到鐵礦,但係比河隔住左,係咪我揀錯入口

dorpat有條梯話需要什麼東西才能進去
需要咩東西?

我明啦
原來鐵礦周圍D怪咁勁揪

想問下而隻GAME會唔會行行下比其他玩家打死

想問下挖鐵礦挖到中等綠寶石原石
可以拎黎做乜

用鑿子可以整做綠寶石
不過唔同等級唔同成功率
超等=100% 高等=80% 跟住降落去

寶石 要用珠寶技能搞

所有原石只係用黎切做寶石 別無他用
原石品質只係影響切割成功率
珠寶技能影響燒d鏈同戒出黎同鑲寶石

一句講哂 整飾品

有pvp zone
除此之外我都唔知咩pvp知識

我珠寶得2LV
珠寶LV係咪係咁整戒指模黎升

係 你大可放心高lvl玩家大把人收 佢地無時間整呢d10定20經既野

無記錯你好大段時間都要靠整模黎升
因為聽講整戒同鏈失敗率都幾高

係咪即係如果我要以整裝備為目標既話

就要練哂挖礦,伐木,鍛造?

仲有珠寶
不過係有痴線佬全修

一開始玩問可唔可以100%自給自足
有人答話唔係唔得 但要好肝得
突然就有人討論差咩技未90 點知班友都係差兩三個技就全90 up

全修 好癲

全修緊, aver50

除左d基本既stat、挖資源
其他skill都幾高門檻, 特別係飼養

個bag實在太細

戈度係挖礦公會入口黎, 入面有齊錫、銅、礦、煤, 仲有熔爐同鐵砧方便你鍛造
要有許可證, 65lv去搵npc 用~90k買, 拎住就入得去

所以採集地要近箱 唔係會好撚哂時間
有錢就買靚鞋啦

打怪就唔多跌野 唔多成問題住

驢仔max左最爽係終於可以用捕手

鞋有咩分別? 諗住龜係個鐵礦一段時間 呢家40lv挖礦

50LV去邊到升好?
定係繼續打獅鷲

有D鞋會加移速,行得快D

我等到62生命轉左火心龍先轉去打Naga

Naga drop 幾好賣
Reptile Eyes 值4000一個
Medusa寵一隻50000

一定冇掘野咁好搵
但以打怪黎講 唔錯
打到Medusa有小小中獎feel

一開頭建議儲少少鐵係NPC買隻lv1驢仔 有+15移速又多8格
或者辛辛d加少少 係市場買隻lv3 有16格

你指鐵錠定鐵礦石

睇你可以有能力刷咩怪, 同埋有咩係有唔錯既loot
唔清楚可以查內置既wiki
Mob>item>輸入item既名, 就會show有咩怪會掉落個item
Mob>name>輸入怪物名 都得
cloud有naga, archangel, royal griffin都Ok既
narwa town出面d 冰剛岡祭司都易殺, 同埋受傷低、有時掉蛇眼可以賣4000
不過到最尾, 想刷得舒服, 有幾樣野
1)你既防高過怪既精準, 咁佢命中率就會低, 唔驚唔小心死左
2)你既精準高過精準, 咁你命中率就近乎100%, 刷得快
3)你力量越高, 傷害越高, 經驗係睇你打出既傷害值, 睇下邊d怪你打得高傷
4)呢點就可有可無 : 隻怪高血, 咁你就唔洗打幾下又換目標

自己升隻等級三
都冇得買

鐵礦石 鐵錠要鍛造

鐵礦石熔成鐵錠都係有失敗既可能, 尤其當你鍛造lv低, 就越易失敗
但係睇番巿價鐵錠同鐵礦石收緊幾乎2:1, 所以當你整鐵錠再賣既時候其實係蝕左
睇你想唔想升鍛造 拎戈小小經驗
定係完全想賺錢

諗住全修

鞋加速度, 速度決定你既移速

之前weekend先有x2
但而家日日有 我建議搵既錢全力為左升技而洗
無雙經升野慢好多 真係慢好多
所以要重申多次 全修玩家呢400個鐘努力d

想升珠寶
但錯手賣哂錫 我家下好撚傷心

升緊掘 係咪45可以掘金?
pet完全唔識分邊啲有用 唔知市場可以入手邊樣?

火心龍(好似係咁叫)
靈魂捕手
生活技能驢

新手好似係呢3隻野
可能有其他 但我諗頭兩隻應該唔會錯
第3隻就一定唔會錯 搵NPC買都得

有戒指模
個模要拎去邊個NPC用

原來係一隻手拎住模,一隻手拎住鐵錠,咁就整到鐵戒指
咁銀戒指點整

應該話邊到有銀礦
同埋唔知點樣整把野出黎挖出寶石

一模一樣, 鐵錠變銀錠

dorpat右邊有得挖銀, 寶石係黎自原石, 而挖唔同既礦石有低機率挖到原石
沙-水晶原石
鐵-綠寶石原石
銀-藍寶石原石
煤-紅寶石原石
金-鑽石原石
原石有分唔同等級, 越高級既原石越大機率開出寶石
要開寶石就一手原石, 一手chisel(珠寶商賣既工具)

想問下就咁企定定掛機乜都唔做會唔會比人問數字

一直以黎既經驗講 係唔會
我估係exp有進帳先有機會問你數字

買鞋跑商係好選擇

送捕手 有冇人想要？

順便問埋新手試練送既任務重置卷點解咁值錢
我到而家都仲未用,暫時未諗住賣,(市場最貴果個收38000

高lv人士用黎重置好多唔同任務/副本既冷卻
用錢買時間同打boss抽獎
建議一有就賣左佢先 前期呢d幾萬幾萬都緊要

試過開住黎掛礦 走左去食晚飯 跟住都係-1 應該好難先會-5

終於可以開始玩牧場物語

我要

我係野仔 屋企去過一次就無返過去

好 我今晚1800賣 記得準時買

買左番黎一次都冇用過

有得揀目標買架喎

珠寶40 終於有能力清理升挖而黎既產物

升緊鍛造 要升到幾lv先有錢賺下?
升緊挖礦同鍛造

你點升珠寶

新手覺得賣野比npc好煩 係咪要搵番對應既NPC先賣到

你賣咩野 賣比npc搵到錢咩

煉鐵重蝕過齋賣鐵走

賣石多 但有事打到件好似皮鞋咁 又唔知要搵邊個賣

幾千數斬會算
去賣既時間去做多好多野了

無錢就唔好煉鐵 好食鍛造
賣錢買鐵碇合裝啦

我fing錢升
我會買黏土整模 整到40就係咁燒白金
燒哂整白金戒指

鍛造要賺錢真係有d難度
成功率低, 除非你高lv整d貴價野

想知個item可以賣比邊個npc
可以右鍵個item 點wiki-npc

咁din
我升左上唔知40定45就開始整高嶺土項鍊模收納箱
依家有時整高嶺土flint mould, 每次90經, 成功率都高

好介紹喎！去睇下邊頭挖高嶺土先

我就係諗住咁 全修 大部份野都係自己做

反正都已經升到挖礦60lv 鍛造40lv了

我之前挖左幾百, 發覺唔對路
咁搞法係浪費時間升挖礦, 珠寶反而拖慢左
反正而家我整d mould box都有得賺, 直接大量一千一千咁收原材料

哦, 咁都差唔多係時候升鍛造

想問下戰鬥任唔跟住黎解,最後會唔會蝕好多野

我而家個人已經30LV 唔想打21LV獸人戰士

其實任務大師d任點樣交任 齊左野都搵唔到點交

唔會

冇交任呢樣野, 做任務係要「做」, 而唔係「有」
好似釣魚咁, 唔係你搵幾多條魚, 而係你接左任務之後釣過幾多條
就算你中途刪除左都係唔會影響進度

我覺得而隻ＧＡＭＥ既任務，活動之類有Ｄ單調

咁任務重置卷軸值錢既地方係邊到？
Ｄ任獎勵咁屎

你每次做完任務都會有點數, 任務大師介面右上可以見到
每當累積到某d數目, 就可以有高階d既任務做, 有多d獎勵

帶落底, 睇下數字, 唔難明

新手入坑有無懶人包?

新手第一樣野就係賺錢, 最易就係透過挖沙、鐵礦拎去巿場賣(點dorpat地下既「箱子」, 將沙放入箱, 「搜尋」->「販賣」->輸入「沙」)
有錢乜都可以喺巿場買到

鍛造好難升 岩岩用左500粒鐵先由40升到43

我淨係用左５萬蚊同ＮＰＣ買左隻爐

想問下市場有咩正野岩新手用，要幾多錢

火心龍要幾多錢？

火心龍要生命62先裝備到, 你一路刷怪練精準/力量/防禦
再喺巿場買d裝, 想知咩裝比較好去wiki睇

我鍊金500沙由25升到28

鍛造想升得再快d可以拎去整鐵澆水壼

而個整完個ＮＰＣ農夫唔知係邊到賣比佢

喺narwa先賣得, 可以草起佢先

想有錢就打鐵 唔好煉鐵

原來捕手咁撚勁
廿萬

玩過左龍sor 唔記得

巴打留ac名

巴打你係打怪跌定點
仲有冇新手寵
琴日完全唔知咩係捕手
無聊係市場搵野先見到

魚叉,魚網係點拎/整?

想問下有冇巴打已經勁到刷緊D BOSS? 最廢既BOSS幾多LV?

worldy, 你呢

釣魚Npc度/巿場買, 唔貴

最廢既boss都3、4百stat
最廢既elite都要200左右

魚網npc有得賣wor

新手想問wizardry點升

用鋼稿挖鐵係咪會提高出鐵既機率？

想問下咩地方邊個NPC

整魔法裝, 類似鍛造

或者去d altar整spell

dorpat釣魚大師

要整既話整鐵頭盔喇 有人1400收 又有經

賺左錢先 升到挖礦60定65 就去挖煤 雖然唔知有冇挖鐵咁方便

錢同經黎講睇比例係一樣, 但係鐵盔60%, 水壼70%

archkg 唔玩所以送

放上去話我知啦

收到啦, 多謝巴打
有緣再會啦

有冇巴打係練緊飼養?

推

挖礦50LV
有冇更加好賺錢既方法

LM

整左個島
原來飼料槽要木工50
養寵真係好癲

尋日係reval行行下 唔小心撞到隻高lv怪 又走唔到死撚左 冇左敏捷鞋 隻寵唔見左15萬經 肉都赤埋 損失慘重

我尋日都死左, 仲要係著住全套死左, d裝都值幾十萬

上面兩位RIP

新手睇唔明市場買賣個價
點解買同賣個價差咁遠
我賣野應該跟咩set價
上網搵唔到點解

你就係頭先係game入面問果個？

跟購買個價
購買=玩家賣 擺上去等人買
販賣=玩家收 你即時放比佢即時有錢收

唔該

岩岩Reg 左Account
jerson1

留明學野

寵物經驗值有咩用
我隻爐而家14萬/20萬EXP
升左LV會點?

多格啲

我而家精力防都係36

對鞋係鐵鞋

想問下仲有咩方法可以再行快D

升到40防著鋼鞋?

樓上講既敏鞋係咩黎

咁升完係咪永久係隻寵到,換寵都冇影響
因為我想換戰鬥寵 但而家有16萬經 唔換得住

敏捷靴子 200k左右
5防已經著得 +30速度 不過得5甲 10準確

升左lv冇影響升緊有

lv會keep住 只不過係經唔會keep

無聊去打藍寶石龍出左藍寶石龍頭
本身以為家私黎 點知帶得

岩玩，有鐵有木想合勁小小既裝，點解係鐵鉆都只係得廢裝揀？

因為你鍛造太低

搵到所需等級果行了

死死地氣去跑幾轉商

你賣野人地會喺購買個介面見到
應該set買個價, set賣(即係收)既價就相當於平放

印象中 箭術套裝既鞋係加多d速
同埋裝備驢子都會加速

攞龍頭做盾

想問下點樣將D裝變成附魔裝
需要咩技能同物品,要點樣拎

要附魔卷, 低級打怪低機率掉, 其他級打elite/boss
同原石一樣, 越高級附魔成功機率越高
去anvil附魔, 裝備附魔失敗好似會消失

係
岩岩打怪拎左個低級卷
即刻拎左黎試下,35%成功率,件甲爆左
不過前期靠鐵/沙賺既錢,買既裝同珠寶同寵根本夠跳好多級打怪

跑商跑左3M

跑咩跑到咁多

指教下大佬
岩岩練到70/70/70 煩緊冇錢買80裝

係金字塔地圖見到隻giant tarantula (10005) 有生之年先打得贏

有冇跑商分享?
暫時觀察就dorpat既橡木同沙漠既$8XX布

首先去whiland搵wandering farmer買法蘭絨種子
返dorpat outpost 放箱
好近 就係咁簡單

不過咁樣跑其實好悶下 但我平時係睇住戲跑都OK
同埋冇經驗攞 等錢洗既話可以跑下

有35支水之後點合農田？

岩岩開始玩
做緊任務賺緊錢
有排都未到3萬5

賣左個任務重置卷佢起家喇 都有幾萬 都夠開頭屌住先

我唔知有沒用所以一開始收埋左張卷係箱

放35水入箱, 然後去自己個島, 右上會有建造介面

請問賣重疊卷係邊個npc
我搵左好耐都唔見有
定係要自己係市場放

去巿場放, Npc就算有得賣都蝕

新手儲左少少錢，想買寵物擴充背包，買邊隻先好呢？

請問銀錠係銀同咩合埋
搵wiki唔見有

2粒銀

原來都有連登仔玩

巴打玩左幾耐?

唔知有無同你係game chat過

生活技升到70感覺到阻力

i mean抗挖礦

慢慢黎，咁chur做乜

之前玩左2個月左右 冇時間玩棄左半年 最近玩返

加我

其實而家升呢算係好好㗎啦 想當年之前我升呢有半個鐘頭 一個鐘頭2x已經跪係地下多謝用2x個條友 最近玩返聽人講最初係6百個鐘 我個心裂開左

升返3圍上60先

呢個開post timing太好
所以死都叫人升技行先

任務 熊

因為做任係呢隻game嚟講等於廢

我反而跟住佢個任走
因為唔知做乜同去邊好

新手要賺錢就去rakblood挖白金礦 如果你勤力一日就可以賺5百萬 升lv就睇你3圍係點而決定打乜怪

有比較新既攻略 但唔係最新 最後更新係3月24

原材料直賣？

白金礦直賣 原石個啲都直賣 不過唔好直接賣比人 你睇下市場個價 再自己標價賣 因為市場好多奸商會貶低個價收

我而家打緊高嶺土, 1粒100經,挖礦58LV
我挖滿就刪
刪完再挖
每次蝕7200蚊到 ,但唔洗行返去箱到,純練LV,大家點睇

釣魚已45lv, 有冇方法釣番d低lv魚做任？

係咪即係而家全力練生活技先
唔洗咁急打怪住

而家3圍全40
著左裝就上到100左右
唔知打咩怪好,好難選擇, D怪隻隻都差唔多咁

緊係打怪先

點解唔買teleport

未用過,係咩黎,定點傳送?

曬錢

晒

應該每座城既魔法師果度都有teleport買
可以用左就直接返果座城

佢直接del晒d礦產唔係仲晒

用完都係要行返去挖高嶺土 我決定純練LV算

練到65張挖礦通行證係邊到買?

佢都直接del 咁返城做乜野

挖高嶺土120k exp/h,因為唔洗行
挖鐵就34k exp/h

挖白金

白金同個箱既距離係咪好遠?
我而家挖礦59,升多1LV再去挖

你地點分配練3圍同生活技既時間

我發現我係 2:8 打怪得2 其他時間養生+上網/玩其他GAME

我用呢個方法升上65
唔等錢洗既話唔錯既, 夠方便

升上65之後張通行證係邊到買

我記得cesis有

最懶 可以市場買

如果要升挖礦 唔好挖高嶺土啦升lv又慢搵錢又慢

打怪呀 打怪升人買裝勁d先有實力通行全世界升生活技架嘛
我升技係包埋3圍 賺錢就係為左升技而賺咁既意思

挖礦55之後挖白金搵第一桶金先 中後期啲裝件件幾百萬至幾千萬

其實種田後期係咪賺錢過挖礦

咁姐係整唔到架啦...

通常玩到咁中後期 有足夠既資金先會練生活技 挖礦例外

新手練鍛造同鍊金太浪費

打緊藍寶石龍,升得OK快 不過要帶補品

新手力敏精44

挖礦60,鍛造46

而家都係沖下LV先

我係dungeon 1打緊 唔見你咁喎

我係去MOCHE打

唔怪得 諗諗下好似moche 方便d...
應該唔會搶到你怪 我都打得慢

我而家冇打啦,又去左挖高巔土

依家高嶺土有100經等同於白金, 係咪以前高嶺土好低經調高左?

新手唔係應該先升好生活技先 賺左一筆錢 去買裝 先升lv咩
咁樣易玩d

冇2x既時候你就知升戰鬥技係一個地獄嚟

當打下寶囉 冇乜野既
以前玩開升技升到痴線既game 所以唔怕

點樣5百萬
一粒500蚊都無
一日一萬粒?

一邊刷一邊睇片不知不覺就會升左
不過齋刷真係會嫌慢

見d人種法蘭賺錢，其實種完賣邊？

我番工時先玩
多數掛技

我想問下係咪魔法都要升
我依家用緊斧頭同盾

你確定冇500蚊 ？

一日係可以一萬粒 加上你挖白金礦有機率出原石 啲原石都好值錢 將啲原石賣出去 一日一定有500萬 親身經歷 前提夠勤力

睇你個人 魔法=燒錢

真係無
而家直買450 掛賣<500

我上面有留言話過一定要掛賣 因為有人會貶低個價嚟收

外國大佬 挖白金路線

佢太高LV 唔洗比怪郁

我白金一日應該最多50萬

好易架咋 升下cl先啦 好快唔洗比怪郁

練釣魚係咪哂鳩氣?
但我好鐘意釣魚既休閒感覺

練CL要手動,唔想咁作業式

又唔係既, 配合烹飪可以自供自足, 而且釣一個鐘都夠你食一個禮拜

新手買咗礦石驢
想問隻驢升滿lv會有咩唔同？
三圍升高/多啲格？

普通驢子冇得升lv 右少格咪 好廢

飼養會生皇家爐

驢

唔止生仔仲可以玩群雜交

不過就咁睇wiki都唔少前置功夫

鐵礦啲價好垃圾

太高?太平?

太平

留番黎自己升經驗仲好

依家法蘭絨收購價高位, 1400

原來睇錯左賣價

我想問下隻豬或者狗有咩用
負碌咁合到隻豬

掛掛下怪死左，成套裝無左。
新手無晒錢

挖野賺返錢先啦 當升技都好

新手死其實唔大件事
d裝好易買番, 只係賺番d錢

隻豬好似幾稀有同值錢, 不過好似冇咩用

去邊到挖好？挖沙好少錢

好似幾正 以前有玩runescape 一路都好鐘意呢種game

死左會唔會冇哂D錢?
挖礦就快LV70,有冇新礦挖? 佢周圍既怪咩CL?

有冇資深玩家養開寵
新手想起步要咩能力值
而家木工18,飼養得4

如果係市場買柵欄同飼料糟
係咪永久,定係養1次寵要買多次飼料糟
因為好Q貴 但我又想體驗下養寵過下癮

死左唔會冇錢
75有platinum, 怪就上wiki查啦

個日聽個d台灣仔講高嶺土可以挖到上百幾級

好似80幾級就會100%機率挖到 咁先快

啲礦物價格太西
要搵第啲搵食手段

玩下玩下又想玩養寵
EXP*2 500個鐘都唔夠呀!

搵緊外掛

巴打係咪玩手機遊戲, 要體力戈d, 如果滿左體力唔用會覺得浪費既人?

唔係
只係諗起無*2既話要升耐好撚多

我都想用外掛自動打怪
個人就去上網

請問一下煉金用的藥水有乜用?
我飲左好多枝精準藥都沒反應

按%加數值
每min降1點
你本身stat低，加得就會少

我屌 trident真係好貴

飲完一點都沒加到好似白飲
其實多唔多人飲藥水

通常高lv先飲
低lv飲黎都冇用，加太少好快就完

小瓶精準藥水黎講加4%
你有30精準既話會加倒1點

有時間限制

當然啦 唔會咁著數咁易整水出黎永久有效
rotmg既話就係咁

好開心
終於3圍60 仲要發現extend左*2

60防既裝好似市場上無咩人賣咁

我54.56.54

好貴

好快上到 谷攻先 即刻換武

窮就要返去挖石仔啦 我都就要 就洗哂老本

我打PQ寶箱開左件附魔60甲 遲下拎黎著

你係用平均MODE定係咁轉MODE

我係咁養生挖礦,挖礦練到75

轉 攻好似最影響升3圍效率

咩PQ

我依家掘礦45lvl 應該去邊度掘/掘咩好?

55既鍍金套裝都唔錯, 價錢平

有冇TG Group, Discord 之類?

掘鐵快手升上50然後去挖高嶺土升到65/75

我想問下隊伍任務點玩
見佢有lv限制
但我唔知自己幾多lv

cursor指住自己就知

3圍40 唔知打咩好

打reval信差/moche2 baby griffin

研究緊隻Game既JavaScript...
想試下整隻bot

都話明養生game 仲整乜bot

識自動挖沙 但係解決唔到個驗證

有冇group 可以一齊吹水下

讚成...

未有咁既計劃 都係有咩post係度講

巴打識搞?

想問高嶺土邊度挖?

唔好用腳本好D
佢好易CHECK到

地城2

係唔係要鎖匙入去果度?

更新下近況
正常應該先升力量到指標位先練其他
我堅持用平均練所以慢d
不過生命80之後套飾品最少要17M
而家先得5M 真係唔知要賺幾耐

in game chat見老手講中後期裝備好貴
佢地係40打後除左武器係唔換 直到3圍80

首先要齊40生命套ENR飾品先可以一口氣打到80
我就冇買ENR
慢慢跟自己lvl係市場執平野
E.g. 8萬蚊一件70D甲 20萬一套65飾品
有得換下裝升級路上冇咁單調
可以見住自己不斷換裝先有成長感覺
以上係我自己玩法 我知點玩最efficient
但係對我黎講冇乜癮

咩係enr

如果三圍40着咩甲攞咩武器好?

鋼裝

鋼製防具
血之巨人劍
白金鑽石首飾
附唔附麼 豐儉由人
有錢得濟可以買埋靈魂捕手

Enchanted = En
r = [Rare]
Enchanted + [Rare] = ENR

打怪任洗唔洗做？
打佢d任務怪好慢

唔洗

條女一定好淫

想向打怪方向發展
努力係兩倍xp追上最少力量同生命80
呢個係夠裝備入自然塔最低要求
刷得起自然塔d怪 戰鬥技升快好多

其實寵物幾時買最好
我見好似個個都有隻
但我身家十萬都沒連條毛都買唔到

其實低lv冇乜好寵物
龍王、靈魂捕手、再高d火心龍
70lv前升stat真係幾快, 冇寵物都唔緊要

以速度鞋黎講
爬蟲鞋都算唔錯, 35點高過敏捷鞋30, 巿價10萬

之前打幾日獅鷲都唔跌寵
今日一跌就跌三隻

我都係
打夠幾萬隻 就可能覺得個機率合理

好似幾吸引
人生第一隻og 係uo
呢隻game係可以單機定可以一齊玩架？
同埋你地咩server?

所有world係互通，無分server

用緊天使鞋
40速 價值8萬

ok wo

聽落已經覺得超值啦 好想要

有玩緊？玩成點？

屌 市場太多白金 hold住算

咁係可以好似其他online game 咁組隊定solo?
好懷念以前打uo 嗰種感覺
返緊工今晚先開個人仔玩

而家轉左打蛇眼
4000一粒

仆街打雞跌左張MOS 我dump撚左呀！！！！！！！！！

RQP sor

幾萬蚊唔好太傷心

視錢財如糞土

挖下野又一條好漢！

Database server is down

Source: Official forum > News!

唔怪得頭先入唔到

死see

Ser

專心做野！

死ser

fix番啦

田地唔見哂d種

d人話回朔左

岩岩好夠錢買挖礦驢仔
買完之後就出左隻小獅鷲
我係咪應該裝隻驢仔用而隻獅鷲收埋箱擺

聽老手講初期戰鬥寵作用唔大
咁相比之下驢仔加速又有得當背包用 好似好好多咁
更何況 戰鬥寵起碼都用到靈魂捕手咁數值好睇好多

好似係

驢仔好用，行得快，多格

咁似runescape

挖銅挖到36技都未買到鋼鎬去挖鐵

挖鐵唔用鋼鎬都可以

留意下市場
同埋個資源點係礦脈Vein先要用鋼鎬 (E.g. 鐵礦脈)
就咁叫礦Ore用普通鎬就得

驢仔可以帶住打小獅鷲升lvl
老實講第一隻真係有需要用既寵係生命62既火心龍
打到果d小獅鷲寵去市場賣就得

原來可以帶埋去升lv
我on99以為只係挖礦帶先升得

咁如果我隻驢仔升左做2級
到時我換左隻寵物帶
驢仔會唔會跌番落1級

驢仔可以升到3級
升左就唔跌lvl

挖沙賺錢直接買3lv驢仔好d

我仲ON99咁自己升隻驢仔西

其實係
不過我見佢都買左隻lvl1

有冇人放LV3驢

我隻驢仔都已經升到2級

挖鐵挖到50LV
繼續挖鐵好定去挖下其他野?

見d法師輸出好高，想試下但無從入手

如果覺得悶 可以挖鐵挖到55LV 跟住去挖白金 四百幾蚊粒

個外掛點用

邊到有白金

想問下打boss……
d野唔受保護,但打boss唔係一定死架咩
係咪唔帶裝咁打???
我見有人話用箭遠攻,我求其走去射兩射又得唔得

rakblood
上幾頁有youtube lin
不過要一定cl先方便

入去射幾野, 血條加邊會出現5%, 就有5%有寶
用弓射隻王唔夠手長打你

Combat level 要46 先方便

我都啱啱開始玩
想問下我用Mac book 係殘体字
點可以教番正體？

一開始國旗揀台灣

搞掂thx

大家戰鬥技能係純力量型?

純以效率考慮:
青銅斧用到力量40，轉附魔血之巨人劍
練番精準防禦生命上40 > 轉鋼製裝備同白金鑽石飾品
練力量上60，轉附魔靈魂之刃
途中生命上62，轉用火心龍寵物
練精準同防禦上80

有冇人知道巫術一開始要點樣練

驗證

各位40lv 以後要打咩升上去

Moche II入面既Faith Baby Griffin / Ice Baby Griffin

死咗會得翻2件裝

感謝師兄

係背包wiki價最高個3件 同留寵 寵入面既野會無哂

岩岩第一次玩PQ
一入到去唔知點玩
然後有人叫我跟住佢地行
咁我又真係跟住佢地行行行
去到最後佢地開左箱走人
我企左係度先發現原來要邊行邊拎key

頭先又有人加左十幾個鐘2x

估唔到爬蟲靴又幾好賣
之前打左4對出黎, 賣11萬平均一日賣一對

努力賣鐵礦賺錢

請問滿晒60後打咩升好

naga

除左寵同鞋之外，重有乜野可以加速？

痴線啲人白金賣470一嚿 做爛市

好似驚沒人買,一個比一個價低

之前見到個價係51%, 嬲得濟唔撚理賣比NPC算

有時賣其他野都係
一開始個個都開1000,然後過多陣就實有人走出黎開998,然後一個比一個開得低
有時個價出得仲低過人地收個價
好癡線

做爛市

睇咗師兄攻略終於啱啱力量升到40
嗰3款驢仔係咪買咗釣魚唔可以帶去挖礦？

應該係外貌問題

可以帶去

木工升得好痛苦

in game chat見好似有唔少新手咁

我仲未3圍80 未搞咁多生活技

依家三圍70，我想玩下箭，升到65木工整製箭台

自給自足到釣魚同cooking都就80
但個人仲停左係60

果堆工作證係咪唔買都沒問題
工會入面係咪乜資源都有齊?定就咁得幾種?
會唔會有埋箱??

無箱 挖礦公會無沙無土無金無銀 最勁去到煤
其他我唔熟

工會有面會有齊中低階資源

如何入公會??

請問一下火心龍幾錢左右?
早幾日睇市場見到賣980000
然後隔左陣又變左950000
今日見有870000
會唔會再低落去定個價已經係低

有時係市場買賣d價錢令我好疑惑

今日見到有850000 即屌

火心龍英文係咩? 我玩英文版

朋友

原來低處未算低
即刻上去睇下先

去台灣頻問有冇人賣，我果隻700k

fire heart dragon
中文真係直譯左過黎

有人開tg 谷？

冇
你可以開

未開tg都係咁既流量
真係覺得開tg係好事咩？

btw你鍾意開都無問題既
我只係開左個post姐

700k咁平

我果隻都係700k買
你密aipower 就得
市場價都係抬高左

其實我覺得唔洗40直沖80換裝
前期換所有裝既錢根本就唔夠後期1件裝既10%

無錢

挖天青石囉 好多大佬要用
或者去市場做商人 低收高賣 賺差價 慢慢滾大舊錢

要幾多級

65 係無人島既地下城,途中要打1隻30LV怪

我建議挖白金挖到去75再去挖天青

白金邊到挖好

rakblood
途中要打1隻LV26既青銅傀儡
之前巴打既reply有條挖白金既youtube片

最好買到快D既鞋 夠50防就買對爬蟲靴 效率高好多

搞咁多野一轉都只係30000
賣法蘭絨好賺d

法蘭絨要去邊個城

講緊種子，去whiland流浪農夫買，番黎dorpat outpost放低，巿場有人收

買完隻火心龍
好開心見仲有錢剩於是幫自己換左成身裝
換完裝入左PQ好好彩出左兩張重置卷
心諗發達喇今次打一場過十萬呀
點知聽完個電話………
我死左

身上得番一千幾百又要去做番礦工同賣魚佬

我用手機打PQ
一開波就死左
冇左附魔白金戒,附魔項鍊
爬蟲靴

依隻遊戲太hatdcore

我得番對翼同條褲
依兩樣都係打番黎唔洗錢
其他要錢新買既沒晒

比起realm of mad god
呢隻唔洗你重新升人算輕鬆啦

咁慘

打番d廢怪咪唔怕死，越級打怪又唔會升快d

有冇40生命既新手要白金鑽石戒指同項鍊
兩件夾埋10萬賣比你

應該冇新手玩了

呢個係重點

但我都明想去pq體驗下 試下手既感覺

in game chat應該會朝
見過有新手 問d野都好新下

唉我啲白金同天清無人買

你賣幾多呀
慢慢等啦
唔好急

更新下近況
三圍都練到80
有9M資金係手 慢慢收緊80裝備
同時練緊種田 搵錢買80ENR

查實80enr裝要預幾錢？

預大概17-18M

咁Q貴
好彩掛住種田好賺

勁
我3圍56/65/60/65

兩日冇睇多左咁多留言
啱啱先爬完文

呢隻game有冇得pk架？
啱啱見有人比人殺咗

no man land係PVP地區
一入到去危險等級0 冇人可以打你 你都唔可以打任何人
張地圖一路向右行 危險等級會增加
例如你LV50 危險等級10
咁40~60 LV既人就可以殺你

日日都見有新手

重諗住升下珠寶, 自己合80ENR, 一睇WIKI要95LV珠寶先合到

升完之後 你整都要睇機率
珠寶愈高整白飾品機率愈高
附魔就睇用咩卷
珠寶真係完全懶得升

我都係新手啱啱入坑

新手難玩

難
雙倍經驗過左一段時間 得返好少

仲會有？

一般黎講weekend有時會有人開

生活整裝既進度係無咩可能盡得上戰鬥
係要自給自足既話會大大拖慢你進度

係
所以我自給自足完鋼裝之後就放棄埋鍛造

而家生活技整得得挖礦

屌 唔記得答
去搵npc買公會證 之類既野
當係公會設施通行證咁

原本諗住課少少出個premium
整個HKG頻
但係我6月中打後3個月冇得玩
ps 市場有premium卷買大概4M幾
有冇大佬造福人群

開個tg仲好

新人第一件事係入game玩
下個post可以係#1叫人/join HKG
咁咪易留人玩 一班香港人同聲同氣好過係ZH TW

我睇下幾錢先

zh tw班人都幾nice

請問係自己個島度放床會回血
係番個島度先可以回
定係離開個島都會回

你做唔做到唔番屋企但係瞓屋企張床?

食條魚回魚算啦

等我仲放左3張床係個島度

都唔知點樣賺夠錢買80LV既裝

80lv 其實係咩裝

附魔鉑金翡翠戒指同頸鏈R

查實用到幾lv換？

110血

鑽裝

唔錯

都係個句啦 自己小心D

只供學習用途 嚴禁用於商業用途
識JavaScript嘅都可以一齊交流下

聽日 / 後日share比各位

黎 有玩緊既報個數
人數夠多既我課個vip開個channel比大家撚下 放心打口語
粗口就打唔打得就唔知啦 唔清楚GM管唔管埋私人channel

1

後果自己負責 比人ban咗唔好搵我
我估應該暫時都安全

2

3

4

造福人群

5 兩日前新玩

Gm唔會睇到私人channel 可以放心

好波 一個放心講粗口既地方

6

釣魚升得太高
想返轉頭解任務大師都難 釣隻青蛙得0.69% 要15隻

7

升到木魚叉開頭會好多青蛙
但係一高lv又會少番

請問藍槍魚邊度有得釣
行左幾個地方都沒

8

任務大師我唔做釣魚

9

高手

我記whiland有

謝謝
咁我去行多次先

任務要釣既魚太cheap，都費時釣
我淨係做珠寶模既任務

我連任都冇做
淨係跟住戰鬥任打下mob

離題：
uo 出咗免費version
有冇興趣一齊玩？

乜來

我試過中伏，以為每種任都要一層層解上去
釣左十幾轉魚先齊，
原來揀d容易既， 集夠點數就得

我曾經都以為係

打保存藥水打到3圍80算

Sorry 我oldcake咗

打咩怪？

narwa 都有
唔記得個名啱唔啱 但冰地黎，
去到bloodriver 個個
用木叉釣

大天使
上cloud打

一支成200-300k
但睇命水出

打naga 升好慢，得150k/h 算正常?

我打到180K/H左右

好似幾正
我見Vampire Lord都出
研究下邊隻好打d先

你用咩裝？快咁多

點轉中文

搵到了

log in page轉國旗

附魔靈魂之刃同天使靴
行得快都係一個因素
加油 我打Naga由62升到80用左5日
記住Medusa唔好低過55000賣
Dorpat有NPC用55000收
我之前唔知 用4萬幾賣比d所謂”大佬”

我都係用緊d裝,但慢咁多
我d Medusa 賣哂畀npc, 之前掛賣都冇人要

之前我掛賣都係沒人買
唔知佢係咪唔值錢唔會有人要
然後係頻度問,果陣有人話出4萬買
最後有好心人出聲話我知有得賣比NPC有5萬

3圍80真係好難升
雙倍快完了

60著埋裝都夠刷草蛇，可以刷到種子賣4000、爬蟲靴賣100000up ,而草蛇多血d

有冇啲Script 嘅教學可以學下

岩岩我去玩PQ
起初好地地各有各打
然後打左唔夠5分鐘突然變左鬧交
我係度食花生食左成40分鐘

3圍40之後唔知做咩好 係咁挖沙

買成身鋼裝同40生命珠寶裝 襯雙倍沖高CL先
去到3圍60, 生命62 買火心龍

生活技遲下慢慢練都得
沖CL要緊

武器用血之巨劍
防裝用鋼製
珠寶用白金鑽石戒指同白金鑽石項鍊
寵就求其 有錢咪用靈魂捕手 冇就用驢仔

話說
我80左之後終於收齊裝
上左天堂打宙斯
都係得200k/H

你右上角咩stat
應該全部過300
去打自然塔囉 一定爽過宙斯

我右上角s275
刷納迦200k exp/h
但我冇乜恆心刷怪

248/289/383
未有錢買80ENR

80ENR係叫咩名 我市場搵唔到有人賣

Enchanted Platinum Jade 系列
附魔鉑金翡翠

加埋鑽石套，武器，要成22M，

好唔捨得呀

附魔鑽石套，單手劍同抗龍盾我已經有啦
我比較好彩
全部野埋單3.5M左右

慳左勁多

果兩件ENR珠寶加埋洗唔洗15M

17-18M

血之巨劍大約幾錢?
見有人放緊50K

20-30k

700k 入左火心龍

唔小心死左 無左隻3lv驢仔

RIP

不過有本身兩隻

1隻值250k
冇傷肝

巴打快d分享

唔該晒巴打指點
我三圍40冇耐日日戇鳩鳩掘鐵挖沙

用血之巨劍咪冇得升魔法？
其實魔法有冇用架？
我見好似要埋身肉搏

魔法好勁，但好燒錢，下下出招都係錢黎

google “JavaScript Tutorial”

我見Github 上有啲用autohotkey 寫既
都幾多function, 但我睇唔明佢點寫

今日晏啲share script

要用Chrome / Firefox

要裝Tampermonkey / Greasemonkey

魔法係要埋身肉搏
D人後期先至玩
前期就專精魔法師既都係D大佬開分身過下癮

大佬開分身其實冇特別優勢
因為分身之間唔可以有交易
只係比新手識搵錢同識練

同埋上面講script果d自己小心
ZH頻今日有提過係會成班一齊捉

封咗就唔玩

最後召集

D分身早開既靠活動都賺到成身低LV MOS裝了

不如想要bot 既留tg

@internalmartialart

夜d課金 唔知呢兩日有mos定下個月先有

下個月2-4號會派1250MOS

咁下個月先有私人channel lu

開一個要幾多

其實係要vip vip權限黎

點解派? 人人都有?
定係Patreon先有?

之前買完mos都一直冇用到

Patreon

之前買點唔知有patreon...
個時早知係patreon買

d武器係咪愈用頓，大傷51可以連續好多下都係個位數

而度有冇CL120以上既大佬

力量決定最高傷害, 但係冇野會提升最低傷害, 睇人品

我132

倉庫有冇唔要既裝借比小弟著

打緊冰塔出唔到嚟

唔明市場條友點解可以有成廿幾把70LV雙手武 [附魔三叉戟]

話說就1001
下個post洗唔洗整d新手攻略係第一頁

我既知識已經唔夠各位豐富
我聽日打住先 係google doc比你地睇下

我估2號派mos
到時睇下開唔到私家channel

有冇巴打賣80附魔身褲鞋盾？

所以幾高lv打雞都有機會出3

Fc1989

琴晚打兩次BOSS都跌左COMMON箱
賣市場有大佬接手 咁就輕鬆200萬 做礦工真係低賤

新加入留名

成就解鎖 開post吸引到名人

屌 全80第一件事就係做箭

整個doc出黎一齊edit？

愈來愈少呢類Game
有冇人會雙開自己同自己組隊打怪？

單拖打

釣緊魚都捉人，有啲過份

想問點解我喺武器商人到買唔到嘢

好憎人掛機既game
隻game易有bot就用咁extreme既方法捉 無人手無咩錢咁 無辦法中既辦法

武器左上有個0字 姐係佢只係收呢件野 佢唔係賣比你

咁要去邊買

weekend會搞
我出少d聲

要咩？

都係諗住整把青銅戰斧殺雞搵下錢 啱啱先開始玩

d仆倒街商人唔入貨，淨係俾你賣，
要買野係市場同玩家買好過

我記得Dorpat有賣

夠20力量未，我咁岩有把20力雙手劍可以俾你，唔好打雞，打巫師出徽章好賺d

啱啱好夠 thx 巴扛

箱子入面按出黎

入到了 跟住要點

新手留名

我想知點過嘢比人
尋日試過雙開過比分身
佢話唔可以同acc交易

唔可以自己過比自己
但可以同其他玩家過野, 收錢OR唔收錢

咁佢點知我係同一個人？
Check ip?

仲ot緊... 聽日搞都黎唔切

一係開住新po先, 話會整新手攻略, 到時整好左如果有新手問就quote番

附魔靈魂之劍幾多錢一把?

30-40萬

當初想慳錢，自己附魔，點知用中卷都爆左3把，最後買左把現成既

通常自己附都係蝕錢

佢地點附

有D現成直接打BOSS跌 / 開禮物開到 , 佢地太高CL唔岩用

有D就CL沖左上去,要換裝,所以蝕住賣舊裝

用around 每把8萬, 第三把先附魔成功
計番都35萬左右

除左edit唔到之外 無咩都唔好quote
係doc留個言

信大家自律

打PQ怪有把20劍同26鑽石項鍊
隻GAME仲有冇新手

岩岩玩

你咩ID 識唔識用箱子既市場

巴打,揾咗個新既攻略網,D圖冇死仲要係2018年
不過D裝備名好似唔太啱

巴打睇啱唔啱洗

玩咗一排, 幾好玩.
見有巴打話想開個私人channel,
買咗Mos, 開咗Channel, 但點邀人入去?

我都買左啦

Channel點算
已經開咗, 叫HKG

我打/join HKG
話我無法加入頻道

所需空間102MB
而家DOWN黎玩下先

成隻舊runescape再退化咁既

開左channel 要邀人先入到